咁開心做乜!咪又係托得一日半日!

遲早跌番曬

我就真係唔信佢無限金錢喇

錢啫，大陸9印就係啦。夠膽死一個人冇收入，報到佢年收6億。係咪真係可以有無限錢？

港股無限上落輪迴

升
傻牛衝晒出黎鳩撚屎屎
跌
傻熊就話末日將至牛牛應當悔改

我...世界無末日就係我末日